((有圖))有人將律政司wiki改咗做disappearance of justice

邊位巴打

不誠實使用電腦

希望各位巴打喺外國

真係得淡笑

就係樓主本人

no

push

唔知點解覺得係doj裡面啲𡃁睇唔過眼做